An機用家報到區

An🐶黎到都只係二等公民
😂😂😂

sent from iphone

好波Ching!!!!!冇錯

an🐕出來面對

sent from iphone